原來連仔限制咗時事台喺熱門嘅數量

唔怪之得熱門成日有啲廢post 膠post啦

系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。我們會根據實際情況對有關算式作不定期修改，如最近放寬了時事台於熱門中的最大出現數量。

雖然話就話最近放寛咗，但而家國難之時，係咪應該全面禁止其他台上熱門，只係俾時事台嘅post上熱門，甚至置頂部分行動post?

應該摺晒其他台佢囉
國難之時仲有心機返工返學討論其他嘢？

推

嘩

好簡單 喺其他台開po一齊推咪洗到熱門

有呀

嘩咩？我收集晒返其他會員入上到熱門嘅非反送中post留低嘅意見講

國難之時你出咁柒多叫春post係咪應該bam你AC?

資訊來源單一化未必好事

你要有啲有趣post吸引其他人
否則只會同温層打丁

好簡單 上連登 全民手動時事台

哩幾個月打緊仗 keep住全部熱門黎自時事台都好正常

咁人始終有言論自由。
你咁限制同共產黨有咩分別

唔通啲人唔睇熱門post就唔識行動？

咁你問返屌其他post上熱門嗰班人啦

永遠依啲post就有人識講人話
但喺上到熱門嘅post就一大班熱門狗入去吠 痴撚線

我喺感情台叫春only 又無推到上熱門阻住人睇熱門

叫人自己撳入時事台唔得咩

熱門同時事台一樣
咁要熱門黎做咩

班熱門連共仲未入嚟？

雖然話就話淨係感情台叫春，但而家國難之時，係咪應該全面禁止叫春，只係俾出行動post，甚至ban柒你條傻閪？

曲到直

有心嘅禁一下入時事台睇有幾難
冇人嘅你放晒係熱門都無撚用
根本係連登嘅宣傳已經夠
問題係其他冇上連登嘅人知唔知
所以airdrop 連儂牆係有佢嘅作用

真 成班港豬

同意

班人覺得熱門有其他post=無行動post=輸
除咗"""正經"""post重要post行動post之外唔可以有其他post出現喺熱門
因為熱門方便 但佢哋唔會浪費多一秒撳入cc台/整個自選台
講到推到上熱門就夠 推到上熱門個效果仲大過貼牆airdrop派傳單咁
你開非反送中post仲上埋熱門=你乜都無做過

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁其實刪咗熱門
直接喺時事台睇仲好

永遠依啲post無熱門狗入果然淨係識jer住個熱門吠

有堆人淨睇熱門過世
之後日日叫春話上唔到熱門
根本正常就唔應該只睇熱門

無連登熱門隻腳唔識走嘅人，不配有民主

今個禮拜係咪唔洗再出街？？

熱門無行動post=唔使出了

個個惡過共產黨
一入post就屌人唔用不推文屌人開廢post濕鳩post話人濫用自由

上星期iphone po堆人走入去同人講推咗行動po先
又屌iphone po都上到熱門 話係咪部電話仲重要過啲行動

之前有post話有關返送中架不同類型post可以開係不同板，eg.討論警犬放係寵物板，其實咁幾好

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

熱門出現廢post =出現疲態

道德綁架散播失敗主義就最叻

從來冇撚睇過熱門

笑死

以後有心既，大家直接入時事台睇啦

咁都唔上熱門 係咪想輸？

出現疲態了

直接睇時事台咪得

睇post只睇熱門本身都好有問題

好小氣

靚抽

我小器過牙租

而家又咁理性 無嘢好玩

你個post無上熱門佢哋睇唔到

上唔到熱門 輸了

uid咁舊但無開過post
思疑係俾人hack咗嘅zombie ac

你quote 我做嘜

明就得啦屌

德政

屌原來是我提出唔怪得咁高汁

傻人發現案

一路都開撚埋晒啲膠post 抵你上唔到熱門

多謝樓主提供資訊…

係

樓煮中出熱門狗

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

p牌仔都推唔到㗎啦 用嘜鳩不推文

有個on9教人留拉拉拉就成班直必拉拉拉 煩到 熱門得你想睇嘅post你唔撚用自選台？

真係好on9 當正呢度真係革命基地

唔關連登囝事
多謝香土ching

樓豬最多廢po

冰有上過熱門 阻住cc台手腳革命

唔好叫連登啦
叫反共基地

刪哂其他台佢
咁咪得囉

大不了返高登睇其他po

心很痛

Block柒左個感情台佢啦，等樓主叫唔到春

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

吊

好 執柒埋波台同影視台佢啦 成班波台狗同tvb打手喺入面

岩，應該要執淨時事台等班人傾其他野傾得咁開心丫拿

幫你上

好

呢條路，每人都有一個任務之-「蛇齋餅粽」。

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

仲要星座撚
星座運程有無叫你呢個星期唔好出post阿

入嚟未

班撚樣拉拉拉

拉咗

拉

掛住五毛關

u五毛婷

6月嗰陣都講過啦
係啲人死咬話啲人要熱門嚟追最新行動

出直出個留言牌咪算

又屈毛

咪臭係，國難當前仲食飯呼吸

g持台主

啱
今朝我行街見到人開口講嘢竟然唔係講政治，我即刻走埋去摑左佢一巴

禁晒其他台？咁不如叫大家以後習慣直入時事台仲好

ho ball
國難當前仲有心情講其他嘢 抵屌

cc台手腳話要成個熱門都係時事台嘅post

講真，要靠禁其他台先做到成個熱門係時事台post﹐咁仲算係熱門？假到呢

5555

cc台技倆:核彈 bot 推呢個 就輸

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

有個xxx話/教路

自推10連 /推唔郁都推真係好柒十連就十連啦自乜推十連1/10

笑到扯蝦🤣🤣🤣

真心想知6月到而家輸咗幾多次

btw連共惡到
黃埔係屋企練榮光既兩兄妹唔好意思呀

好慘。。。。

應該暫時關閉其它版!

你說得對

真係好難怪近排咁多自殺，有壓力出膠post又唔畀，而家想喺屋企靜靜地睇下書又唔得，唔通每日每分每秒都關注件事咩，唔駛生存，唔駛減壓放鬆下，仲要講到做陣私人嘢就等於港豬 無付出過

我上次俾人屌之後話個個抗壓能力唔同我要發癲派膠先舒服係我放鬆嘅方式之後條仆街喺第個連共圍爐post話唔俾啲膠post上熱門會俾人屌話阻住佢哋生活乜乜柒柒㗎=.=我屌你啦話想死自殺開個post就大把人出去搵叫手足唔好死啊放鬆一排先啦屌我唔撚想扮慘就代表我唔覺得大壓力？=.=on99

<有感而發> 連登開始似邪教

走得太前

屌你老母做咗1001
呢d叫堅定立場

三毛分化撚正式全面進場，大家唔洗在意的正評數，因為全部都係三毛account洗出黎

唔好變日本學運

屌晒你地老母 呢單野咁都上唔到熱門 係咪想輸

中

黃埔係屋企練榮光既兩兄妹唔好意思呀

曲啲咩 而家連共連喺屋企溫書都唔俾啦

而家國難之時，係咪應該全面禁止在其他台開post，只係俾時事台開post，甚至唔係討論時事就ban Account ?

黃埔係屋企練榮光既兩兄妹唔好意思呀

我地連共而家連喺屋企溫書都唔俾啦🤟🏻👍🏻

嘩個comment 兩個月前㗎啦喎

但係我岩岩係熱門到見到

唉兩個月啫，感覺好似過左成年咁

一有非cc台嘅post上熱門，成班cc台嘅手腳即刻入去拉 你去同佢地講

5個月前既連登終於返黎

連登一過區選又變撚晒

我地係要出面個熱門呀 吹?

啱呀

全部post都咁負面對心理脆弱既人黎講好大壓力
特別係同理心好強既人

堆